洗手間漏水漏到出走廊

揾左幾間水電舖 都冇師傅整

有冇巴打可以指教下點入手處理

你影下邊到漏出黎先

好梅

浴缸下面有積水 但係揾唔到邊到滲水

屌你漏左幾多年先上黎問?

你搵水電舖，似乎係想整水喉，唔係想整地板
但你張相show個浸濕既地板問點整

你覺唔覺自己有d弱智？

浴缸有冇check下入牆水管？

就係想約師傅check 但係冇人so我。。。

無圖無計傾

一係浴缸一係近門幅牆 簡單講起左個厠所整左佢

屌你痾尿痾到出廳仲扮野

你去Google打防漏工程啦
邊係五金個邊

揾黃維修店手足打手

防漏冇用啦，要起左啲喉整

一睇就知嘉湖d FD

咁撚勁！

貪平揾垃圾裝修佬嘅下場

睇左半年樓

三十五年樓都算係咁

重新做過廁所

屌你個地板梅撚哂
漏左幾多年先上黎問

要鑿開廁所地下先搞到…快d整…有機會流滲下一層。

處理漏水源頭，起過浴室

是但啦 咪又係 16000 蚊呎

放盤吧